[天滅中共系列]天降十災, 正義洪水淹四川

6月17號 四川丹巴
四川丹巴堰塞湖潰壩，水流奔襲沖毀沿途村莊！村莊快夷為平地！

6月16日，四川廣安城
被淹，當地官媒幾乎動用全部力量，上百名記者去跟拍正能量。卻對災區群眾受災程度，災後安置，災民訴求，救災物資供應等等，一些實際情況卻無視。
來感受一下廣安官媒，制做精緻的正能量視頻合輯。

---------------------------------------------------
應該呢幾日仲精彩

1)三峽庫區降雨才開始,但已經有視頻顯示四川巫山那裡橋都衝沒了
2)第五天開始達到200以上，同時很多其他區域開始暴雨模式！

三峽庫區附近降雨量預報數據分析
①12和24小時在圖一，降雨量在100左右
②對比降雨量，從五天後，降雨量大於200
③注意第十天的斜向上狹長的降雨帶，很多地方達到接近500毫米

香港藍天白雲

cap水時間到,毛都唔會捐畀你班支那畜牲

btw,唔係天災係天遣

熊～～熊～～哈～～～～熊熊哈

你班連燈仔咪發春秋大夢三峽大壩萬年不倒有政府唔驚

再搞落去洪峰就會去到重慶
呢堆河都係長江支流
一過重慶就係三峽，今次有好戲

長江三峽無咁易崩塌既 完全唔可能決堤 中國唔會落雨 未來幾個月旱災

內政不容干預

但係最衰全部都係一啲唔重點嘅地區如果上海北京天津發生呢啲災害就真係太好

連燈講完實冇事

上啊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

諗定新聞稿:
長江三峽遇百萬年一遇洪荒，我國水利精英定向放堤，洩洪救上游(隻字不提下游)

地獄鬼國

我僅代表連登向中国送上祝福
祝願中国同胞平安大吉 国泰民安

蝗蟲 水浸 肺炎 開戰 黎多地震就人齊了

God Bless Hong Kong

天氣戰 都夠做啦 唔洗用槍既

有機會到時會俾港共被捐款

水利精英無懼危險犧牲利益為國挺身而出

洪水手足

四川更比漢中苦....

又中

咁死法好辛苦
全個肺都係泥

滔滔千里 淹天地
痛惜蒼生不幸 筋竭力疲
家不再家 生不可再生
留低只有傷悲
滔滔裡 假使一個是我
問我怎麼過
滔滔裡 假使一個是你
你怎去渡過

是美國用了天氣控制器搗亂中國，亡我之心不死

你都ON9，你唔捐咪政府代你捐囉

十災is coming to 支那

屌你捉撚哂全地球水利精英加埋連登仔都塞唔撚住條江啦好嗎
到時缺堤唔係有埋儲能土石流加乘 一口氣爆出黎仲勁過龜波氣功

浪奔 浪流 萬里滔滔江水永不休

其實支共對d窮鄉僻壤根本wfc，有田種到糧食就得

要燒到d一線城市佢先會仆街

其實三峽大壩唔會有事

因為會一早放定水，由得下游死

藍屍準備定你地果1萬捐錢好喎
呀唔係。係帛金

習近平復始終爭鬥

落下雨姐，唔洗自high

唔信三峽會冧

水淹七軍

我僅代表全世界人民向中国送上祝福
祝願中国同胞平安大吉 国泰民安

三峽大霸可以抵萬年一遇洪水
就算加個十級地震都唔可能崩潰

推

靜靜地⋯
沒事兒沒事兒

一聲巨響見汪洋

啲人死幾百萬都仲係有14億

凌晨咁光既？

電腦大爆炸

三峽大霸固若金湯，少少雨水點會擋唔到，一定唔會缺堤，一個中国人都唔會有事

譴

聽日一定會好天既！

今年個回力鏢真係勁撚到

咪燈
大壩固若金湯
可抵萬年一遇洪水

第一條片fc咗未?

天滅中共

直接去庫房老笠

好簡動

就快日蝕 睇下對中共有咩影響

鬼叫你拆教堂咩

三峽

三峽大壩出現變形，仍然屬於設計範圍之內。

一定冇事

有無人知幾時匯聚去大霸，可以開盤口

連登力量

冇事嘅,国家咁強大撐得住
黎多個12級地震都未驚過

大家一齊祝福天佑終国

500mm

重有雙彩虹🌈🌈

以前東華三院 成日攪 水災捐款

龍脈就黎可以通返喇

向左斬 向右斬.jpg

沒事兒

轟呀

尼鑊樹皮都沒得你食

真係天譴

美團股票仲日日升，點送外賣

大壩展現出佢原先設計既韌性

射左

無事既

地勢問題

有冇多D片可以J下

上次天浸爆炸咁誇張
到最後未又係回復正常

多難興邦
希望多啲天災

長江如果去到上海都有洪流 應真係支爆

早幾日話南方水災, 已經吹緊三峽, 睇地圖差好遠WOR
今次呢度係咪上遊黎架?
唔好TUM ME開心啦

興,邊撚到興?
俊?邊撚到俊?

一定唔會冧

如果今時今日爆，個效果就好d
唔完美，可改善，天津加油💪再黎多次比我地睇下你志氣

支那咁一定唔敢打印度啦，自己國內救災都救唔切。不過唔排除小學雞為轉移視線食草死都要打，加速主義

屌你老母三峽大壩一定唔會決堤！

多難興邦

冇事既,相信黨

500毫米今誇張

唔怕！

捐一蚊

我碌到未來十天張圖大笑咗出聲

好想知道同往年嘅降雨量比較

唔好浪費時間啦
直爆北京大本營啦

天災人禍一齊嚟

而家無人損啦

過500mm 究竟會變成點樣

唔識河流分佈應該點睇

其實做乜無啦啦咁大雨

啲降雨圖用咩app睇？

我先唔驚呀 利申信政府!!!

其實睇省
四川、重慶、湖北、江西北部、安徽、江蘇同上海係長江流域
入面d河都係長江支流，所以呢d省水災落大雨，好多時會流晒落下游

windy

再報呢啲就做謠啦
繼續隱瞞呀支那狗

老老豆豆唔死撚埋佢，唔好到時搶嘢食曬資源

my bad

ppppp

叫班藍絲黑警捐

天譴

溫馨提示 國人出門記得帶傘

21號
天地灰暗 上土下日之時

潛水艇

召喚連登集氣
無事
無事
無事

水浸 瘟疫

無知一問，如果三峽一爆，咁邊幾個地方玩完？

香港人民發來賀電

要比錢㗎？不了

-o-o
你點知架?

美國佬用氣象武器搞鳩中國

武漢一直殺落南京 因我一過武漢就係華東平原

健康來
財富來
健康財富滾滾來！

為*

實冇事既

即係一直向東？有無機浸撚埋上海？

考古

河南「75·8」水庫潰壩
日期 1975年8月5日至9月
地點 中國河南省淮河流域30個縣市
死亡 8萬6千-24萬餘人[1]

又稱駐馬店水庫潰壩事件

至1989年中國水利部前部長錢正英作序的《中國歷史大洪水（上）》一書中才披露部份災情[11]。

該潰壩事件中，大量水庫是蘇聯援助或大躍進時期建造，重蓄水、輕防洪，品質低劣、偷工減料，而大躍進大煉鋼鐵以及「農業學大寨」也造成了水庫上游植被嚴重破壞和水土流失，最終導致了大規模潰壩發生

2005年5月，該事件在美國《探索頻道》的「The Ultimate 10」節目中被評為「世界十大技術災難（The Ultimate 10 Technological Disasters）」第一名，超過蘇聯車諾比核事故

大壩壓力增加

有閘大大冇事既

品質低劣、偷工減料
水土流失

好似好中

今次嘅水災，完全唔覺香港有媒體報

即係一直向東？會唔會有機浸埋上海咁遠

其實D水湧入黎,道門開唔到,唔扑爆玻璃,應該成車人都會浸死

大 家 唔 好 燈
支持中國

有 不過要睇吓水利工程有冇係十幾廿年前嘅華東大水災之後改過

思路清晰

CCTV都報左
只係9UP係强降雨維穩

咩天下真相要TVB報左先係堅?

唔係有肺炎咩

唔緊要，信政府，唔怕

大自然自我修復姐

唔係堰塞湖潰壩，係泥石流阻斷河流，造成堰塞湖。

「四川甘孜州丹巴縣半扇門鎮梅龍溝今日凌晨也爆發嚴重土石流，阻斷小金川河形成堰塞湖，造成引發山崩，威脅下游6鄉鎮、17村、4所學校，因道路坍方，造成當地消防部門救援困難，多民宅被沖毀，堰塞湖水深近6公尺。」

睇佢報道應該就仲未決堤。

都話左我從來唔9UP
記者查刑事檢控專員豬狗不如梁卓然一定會查到司法迫害的真相

Posted byu/Mahochikyu
3 hours ago
#三峡大坝 工学硕士学位，国家一级注册结构工程师，现任中国建筑科学研究院研究员、博士生导师，建研科技股份有限公司总工程师、研发中心主任黄小坤在朋友圈说：宜昌以下跑，最后说一次！

習近平承諾5年內讓七千萬人口脫貧
在出席在北京舉行的2015年的「減貧與發展論壇」上表示，未來五年要讓中國貧窮線下七千多萬人口，「全部脫貧，不能有人掉隊」 。

發少陣夢啦
三峽一定無事

支那衰 香港好

俾天收

我哋愛國連登仔相信大壩一定無事
同中共一樣無堅不摧

長期在外國生活，好難揾到可信嘅中港媒體

其實人民係無辜
要搞不如搞共產黨
可憐左d老百姓要硬食

熊～哈哈熊熊哈

看完好爽（普通話）

無論點支那人都唔會反抗

係，三峽大壩可防可控。

就係因為從古到今都冇乜事所以先做到重點城市

總有雙彩虹

唔報先係堅

認真，水壓咁大，幾時地震

點會有事啊

我蟈一定風調雨順，習帝千秋萬世

台媒比較好

香港媒體收中共錢壓新聞

十幾條村有事
睇相仲要全部係靠山

沖個熱水涼 再整個杯麵先

水災會唔會搞到衛生差，之後再爆啲唔知咩病出黎？

望就咁望

實冇事

其實崩塌都係設計範圍

點會有事啫

識玩喎

咪就係
你地講下就會冧呀？
on99

小時同日數比

真係唔知幾時係真

Google衛星key相key到大壩變形啫

邊有咁易普通落大雨

雖然呢個民族有九成都係自己攞黎 但同時有五成嘅自已攞黎係因為無知 所以都希望傷亡唔好咁大 始終人命黎 邊度生靈途炭都唔想 不過你話捐錢上去同比佢落黎搶嘢就不了 自己都未顧得掂 sor 幫你唔到同埋去到某d位某d過程 亂咁幫忙本身可能已經係一件壞事 唯有可以做嘅就係幫義人祈下禱 希望佢地好人有好報 免於災禍

洗唔洗入定啲橡皮艇概念股先

洪水伐蜀

聖經講既大洪水

通常睇開hk free press，近排開始留意立場見哩兩間都唔覺有報所以想問下，感謝

天津爆咗一次喇

全黨死清光！

等睇被港共捐錢

代表全部連燈仔祝祖國平安 人民安樂
希望唔會有旱災水災龍卷風颱風
三峽大壩永遠守護下游人民
中共長命百歲

浪奔浪流
萬里濤濤江水永不休
淘盡了世間事
混作滔滔一片潮流
是喜 是愁
浪里分不清歡笑悲憂
成功 失敗
浪裡看不出有未有
愛你恨你問君知否
似大江一發不收

有事我裸跑

似乎中共真係好淆

凡事唔係絕對嘅

唔明 唔識睇………………

唔逼人民反佢，共慘黨只會永遠都存在
呢啲水，係逼出民主來嘅及時雨

天滅

點解唔射火箭打散嚿雨雲

水淹七軍？

信政府 唔驚

考！！！殺光支那人！！！

好慘
果時睇記錄片，睇住啲韭菜要被搬屋
好記得佢哋屋企掛住毛爺爺車頭相，親身講述起水壩之後佢哋條村從此由地圖消失，所有水都會浸過哂佢屋企
果排咁啱one piece寫到水都篇，聽到都有啲心up\/

另一鏡頭，有個專家話咁樣起水壩係唔得但支那政府又照做，遲早奶嘢根本係人為事故

我睇到呢啲新聞其實幾高興，希望有生之年睇到潰堤相信政府yeah唔驚

香港呢兩日有彩虹

鄰國事求撚其啦 最好死q哂

咁大條壩,
邊度會咁易爛
💡💡💡💡💡

咁專業 留名先

隔離好似有po講有地震先兆

邊會有事吖，幻覺黎啫

信政府！唔驚！

來多個驚天大地震就齊裝啦

諗起蔡英文大笑圖

水為財

武漢

芝麻人沒有一個是蘑菇的
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好嘢嚟架！

上海未係長江下游囉